尼馬惹怒隊友 PSG更衣室內訌！

從尼馬轉會巴黎之後，有關他和皇馬的轉會，以及他和巴黎隊友之間不和的傳聞從未間斷過。據《馬卡報》報導，尼馬已經引發巴黎更衣室內部分球員的不滿。
儘管巴黎今季已經贏得聯賽冠軍，但是球隊更衣室的緊張局面並沒有得到緩解。據《解放報》報導，尼馬的父親甚至提議，將巴黎隊內的一些邊緣球員給清洗。

另外，尼馬的父親曾告知巴黎主席納賽爾，他的兒子並不想留在巴黎，但他現在表示，如果巴黎想續約尼馬到2022年之後，就必須給他加薪。
據馬昆奴斯告知拉比奧特這件事，拉比奧特感到非常不滿，因為他和巴黎的合約將在2019年夏天到期，但是現在續約進展緩慢，巴黎反而要為尼馬開出更高的薪水。憤怒的拉比奧特當著所有隊友的面說：「這都是尼馬惹的禍」「他應該自己去踢球。」
另外，據《馬卡報》透露，在巴黎球員的WhatsApp聊天群組內，拉比奧特贏得他的法國隊友們的支持。

呢條mk仔廢到咁仲好意思加人工

係巴果陣都係年年想走想續約

入黎為左睇篇文 好失望

尼馬 我當你一秒球帝
尼馬 這秒已不再球帝

巴西仔真係幾麻煩

whatsapp 入面講咩都知

一係想走一係想加錢續約 講得唔夠清楚

遲d應該變尼馬朋友隊 用咁多錢買返黎點肯放走佢

給我打，把他往死裏打

球員自己/經理人/第三方
無法証明真假 反而幫到好多人自己放料

想隔山打牛方法好多

屌好失望

做得好
放返幾件好波嘅出嚟啦，法甲真係浪費人生

呢條撚屌繼續玩囉
等睇有一日玩到無隊要

巴西神鋒玩轉法甲